/*
 Localizable.strings
 BiaoQingBao
 
 Created by maka.zeng on 16/5/7.
 Copyright © 2016年 maka. All rights reserved.
 */

"Emoticon" = "表情";
"Templet" = "模板";
"Package" = "表情包";
"WebAsset" = "网页内容";
"Browser" = "浏览器";
"Google" = "谷歌";
"Tips" = "推荐";

"Save To Album" = "保存到相册";
"Save To Collection"  = "保存到我的收藏";
"Share Image" = "分享图片";

"Long Press To Save Image ; ❤ To Make a Bookmark" = "长按保存图片(可能会卡住数秒)\n 点击下面的爱心可以收藏当前网址";

"OK" = "OK";

"like_selected" = "like_selected";
"tabbar_emotions" = "tabbar_emotions";
"tabbar_browser" = "tabbar_browser";

"Bookmark" = "书签";
"Add Bookmark" = "添加书签";
"Donnot browse illegal websites" = "请不要浏览非法网站";
"Add" = "添加";
"Title" = "标题";
"URL" = "URL";
"Cancel" = "取消";
"Saved Package" = "保存的表情包";
"Add From Album" = "从相册选择图片";
"Collection" = "我的收藏";
"Empty" = "空";

"Nice Name For This Website" = "给这个网址取个名字";

"Collect Success" = "收藏成功";

"Save To Album Success" = "保存到系统相册成功";
"Save To Album Fail" = "保存到系统相册失败";

"Save As Templet Success" = "保存为模板成功";

"Tap To Choose Target Color" = "点击想要吸取的颜色";

"Save As Templet" = "保存为模板";

"Snapshot Current" = "对当前进行快照";
"Snapshot Success" = "快照成功";

"Save Success" = "保存成功";
"Save Fail" = "保存失败";

"Input Title" = "输入标题";

"continue" = "继续";
"Notice(Last Time)" = "注意(最后一次)";
"Cannot Send Animated Image To Wechat TimeLine And Wechat Collection , This Image Will Convert To Static" = "由于微信的原因，动态图发送到朋友圈和微信收藏会变成静态图";

"QQ" = "QQ";
"Wechat" = "微信";
"WechatCollection" = "微信收藏";
"WechatSession" = "朋友圈";
"WhatsApp" = "WhatsApp";
"Line" = "Line";
"Facebook" = "Messenger";

"Rss" = "订阅";
"My Rss:" = "我的订阅:";
"Suggest Rss:" = "建议订阅:";
"Add KeyWord" = "添加关键词";
"Keyword Should be accurate" = "你添加的关键词应该是确定的，不支持模糊搜索.";

"Input KeyWord" = "输入关键词";

"Long Press To Delete Image" = "长按屏幕来进行管理";

"Five Stars Unlock All Modules" = "五星好评，解锁所有功能。";

"Five Stars" = "去五星";
"Next Time" = "下次";

"Package Result:" = "表情包:";
"Emoticon Result:" = "表情:";

"Search" = "搜索";